有冇人用過LUX呢隻牌子嘅沐浴露？D味好撚勁

話說尋晚係第二度過夜 咁朝早就沖一沖涼先返工
人地就係用呢隻沐浴露
有句SLOGAN 就叫做永恆浪漫
我沖完涼用布抹一抹身
諗住索一索自己陣味補充下養分
點知成塊布都係D沐浴露嘅味
心諗肯定落好多香精乜乜柒柒化學物質
咁直到收工 我發現呢浸味仲係個身度
搭車返歸嗰時 有個細路仔同佢老母講 好香呀媽咪 嗰個哥哥好香
跟住隔離個師奶仲要偷偷地索幾索 搞到我勁撚尷尬
返到屋企一除衫 成件衫都係永恆嘅浪漫
我老媽子仲問我係咪發佬姣噴香水
而家係咁索自己嘅手手腳腳 發現隻味真係好撚重
仲好似有少少催情作用 差D想自含
我極度懷疑係咪拎黎比人搞野前用
仲用永恆浪漫呢D咁性感嘅詞語
有冇人用過呢件牌子？係咪都係咁重香味？

輕輕帶過比較有神秘感同引人遐想
點到即止則可

有次同個fd去日本旅行,有日去到間超級市場 入面有隻咩LUX沐浴露,我地覺得新奇就買左一支

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁用左成支 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

用過，洗到條撚都好香

屌你老母自含

你講到咁我想幫你含

用開，可能我本身個人臭用完中和返

唔敢用第二次 都唔知落左幾多化學野先咁香
不過真係好撚香

做乜撚野

但你都要比我含，淨係你有好野食點得？

咁你聞唔聞到屋企人有浪漫味

聞唔到，可能聞慣左

你搞到我好想買黎試下有冇咁勁

味就真係香 會聞上癮

但洗得乾唔乾淨就唔知
買黎自含用我ok推薦
或者女朋友比較臭可以叫佢試試 話唔定你會狼吞虎嚥

Diu 買錯左支浪漫怡人

咁香唔香先
我淨係用過永恆浪漫 唔知其他slogan係點

樓主打手

岩岩睇左你個支係黑色裝版的
新野黎...

我個隻麻麻地香......

新會然？

睇下可唔可以香足成日

非打手
我打手我死全家兼龜頭閉塞 射精射唔出搞到精液逆流逼爆睪丸

唔得啦
訓完教乜味都無...
有排用.....
用完先再買你個支試下sad

你唔好咁講呀 搞到我好似打手咁